
                      Lo que ha hecho Steve Martin ha sido idiota, insultante, estúpido e imperdonable, ha manchado el legado de Peter Sellers y se ha cargado al añorado y memorable inspector Clousseau que tanto nos hacia reír hasta cuando peleaba con su ayudante oriental Kato, ni siquiera la presencia de grandes actores como Jean Renó y Kevin Kline logran salvaguardar esta mierda, ahora Kline ya no es de mis favoritos nunca más, él me encantó en "In & Out" y “Un pez llamado Wanda” pero esta cagada ha sido la gota que colma el vaso, ya no le admiro y a ver si hacen más series animadas de la Pantera Rosa que películas, no hay ni habrá otro Clousseau único, insustituible e inimitable como Sellers.
        
            